坐咗係道頓堀川旁 我好撚迷茫

隔離棵樹掛咗塊牌，用日文同英文寫禁止吸煙。
有三位操流利廣東話嘅男女，一路討論緊日本買成箱朱古力同糖返香港食到厭，就嚟糖尿病；一路擔住枝煙
陣煙隨住風吹嚟到我面前
我好撚迷茫
到底平時係咁同中國人劃清界線嘅係咩人

我好撚凍

走去飛田新地，領悟人生道理

我依家都同緊個永遠唔識睇英文+圖片牌既人一齊
下下柒到我阻都阻唔到

不用分哪麼細 大家都是